大家點睇警察呢條公關片？

點解唔搵個靚仔啲
大把靚仔警察啦